拍唔拍拖好？

如果有人追你而你對佢又有好感但稱唔上係中意，咁應唔應該一齊好？成日都係到諗係咪真係寧缺勿濫？但單身咗咁耐有時都真係勁dry下

我諗我現任同你諗法一樣

點解咁覺得？

好想有女朋友啊!!!!
不過都係想下好啦

幾歲先

食左先唔係既話會後悔

睇你心態，如果想有個人陪下咪拍住培養感情，如果想認真就真係再睇定啲先喇

可以試下先，有好感就容易培養感情

如果係你你會點做？真係一路等直到真係好愛既先一齊定就算少少好感都ok?

解吓渴

點解呀？

20其實又唔係急，只係單身得太耐又會開始懷疑係咪自己要求太高，一直都遇唔到適合嘅人

20

真心咩又未至於會後悔掛？

單身勁耐開始覺得拍拖都好講求經驗，大家開心嘅拖陣睇吓情況係點先再決定

ching 就算比你等到 都係你愛佢姐 唔一定佢愛你㗎喎
呢個有好感咪不妨了解多啲

照date唔拍拖

本身我係傾向後者嘅，但見到身邊嘅朋友係一個接一個好似食生菜咁，我又會諗其實係咪佢個套好啲

反而拍過一次拖之後會覺得寧缺勿濫
未拍之前會覺得有人鐘意自己好開心
但係其實又唔係好鐘意佢
雖然最後都係會有愛既感覺
但係實際上個性興趣之類都唔係好夾
最後分手收場

我追咗佢三個月，佢終於應承同我一齊，但我感覺唔到佢好鍾意我。

90%時間係我主動搵佢、約佢、開話題，重點係佢好難約出嚟，又唔會點講掛住我、鍾意我呢啲甜言蜜語，佢同前度一齊時有喺fb公開，但同我一齊就冇

不過一齊咗就一齊咗，朋友叫我唔好有戀愛潔癖，二人間唔同階段嘅投入程度正常都會有差異，重點係點經營段關係落去。

我自問對佢勁專一同認真，所以有時都會驚佢因為唔夠鍾意/想試吓，而突然縮沙分手。

所以絲打你都係諗清楚係咪要咁樣開始一段關係，尤其對方係認真撚，免得兩敗俱傷。

了解下先
隨便拍好易害左自己浪費人地的付出

其實一路都有人追但就係永遠都遇唔到真係鍾意嘅

即係拖住唔好一齊?

如果最後一齊之後發現唔鐘意佢
而佢又好鐘意你
分手就會hurt到佢
所以唔好為拍而拍

其實都唔係淨係針對佢 純粹我都想睇吓其他人係點樣諗睇吓其他人係咪都覺得真係寧缺勿濫係最好

但有時都想有男朋友錫

佢點追你

你之後單身咗幾耐？

我唔係分左好耐
分左到而家都係半年多啲
而家享受緊單身毒摺人生

Totally agger 希望你唔好因爲自己一時既dry 而hurt到一個真係愛你既人 因為咁樣會令佢好傷心

性格興趣唔可以磨合咩？

會唔會就係你對佢太好令佢覺得佢永遠都會食住你，唔識珍惜你
同埋你都講得啱，我都唔想hurt到人

你天生犯賤拍咩拖呀

我係 所以散完單身到宜家 睇唔起啲狗公但又好妒忌

你單身多幾年就唔會咁諗想當初我都係咁諗跟住就一路單身到而家

其實都磨合左四年
但係有啲野大家點樣都攞唔到共識
最後冷戰一個月後和平分手
如果我拍拖前了解清楚佢呢個人
我應該唔會同佢一齊

而家呢個係唯一令我有少少感覺又有好感既人，所以我都小struggle緊

可唔可以講下係咩？

我寧願單身都唔想錯過真正合適既對象

都啱

有機會呀
朋友都叫我對佢唔好咁好、咁著緊，但愛情從來都係一場賭博，曾經一開始最深愛嘅，都最後分手一刻已經唔再愛，所以都係做返自己算

都幾sad

都啱嘅。。。

ching 單身咗幾耐?

關於同異性相處嘅界線
一個保守一個無所謂

明白
如果佢接受到 你覺得你哋會唔會一齊走到落去？

純粹傾吓偈 非起底之類
當了解下女性諗法

之前無啦啦pm 我 日日搵我又約出街同埋佢講得都幾白下

如果
不如真係有你追你先算啦

佢發自真心接受既話應該可以
其中一方死頂都唔會拍得開心

ic...
你再觀望下囉
如果相處舒服 可以試下既 唔試又點知適唔適合

男追女定女追男?

呢個都真。。。太上心太愛個個由一開始就注定左會輸。。。

追左你幾耐？

識咗幾耐？性格夾唔夾？

講出呢句男方擺明保守派

但其實你有報備佢都接受唔到？

就係有

唔係真係嘅話食左先會後悔

same… 你是咪xxx？

錯失即係佢拍緊拖？

但佢係一個好慢熱又shy嘅男仔想了解吓佢但係又唔知可以點做

天生犯賤

我都係講清楚少少
係佢多同異性相處
我冇乜男性朋友

上年愚人節到宜家 一年了

Shy但日日搵你 我自己就做唔到啦

男追女 但講真個句我都想認識下佢嘅但我又唔係好知應該點做

係啊我係xxx

竟然係咁
換個角度 佢報備有異性既約會你接唔接受到？
平時多同女9up你接唔接受到？

點解唔追番人？

唔試下又點知佢係咪同你行一世果個呢 你試就有可能 唔試就咩都冇 雖然唔一定佢係最後一個 但你而家又唔係有第二個追 咁都唔會之後touchwood分手架話後悔既

一開始係咁
一齊耐左越黎越愛佢
不過我諗唔係pair pair都係咁

一排姐唔係好耐

你本人係咪咁？

sor 笑咗

係啊
我覺得我另一半都係咁
不過唔知係咪因為未了解清楚就一齊
磨合位好多
好彩叫捱過左了

識咗一排咋我算係外向嗰啲但我身邊嘅男仔都唔會好似佢咁內向佢又比較怕羞所以我都唔識搞

咩報備?

其實毒撚一個更開心

報備左就可以 但我都會唔開心
平時都同女傾得密就接受不了

咁咪幾好
磨合d咩分唔分享得？

覆錯

你係咪大笑姑婆d fd

好奇怪嘅就係佢喺電話同真人好唔同佢喺電話好傾得又flirt得 但一出到街就變咗shy boy 搞到我都尷尬埋

唔建議
到最尾hurt到人就無謂
大家都唔想
利申：ex就係得好感

咁我覺得可以觀察多排先
當然唔係叫你冷淡處理佢
可以互動多啲先

其實你有呢個諗法已經係唔想拍
只不過係你想搵人陪

ic...
讀完U未？
老土講 出社會難搵 好好把握

真心咩萬一真係一齊咗先發覺唔啱咁點算

畢咗業喇
我諗都難搵到下一個

朋友圈子
成長背景
生活興趣
以上全部都差好遠
搵個平衡點搵左好耐

面對面有時幾老尷
但你換個角度睇 佢老尷因為對你有好感先咁淆

對住熟既女仔仲唔即刻屌9佢冷我場咩

芬香？

無知一問，xxx即係咩

祝你好運

有冇方法可以令到個男仔唔好咁尷尬我已經好努力r 水吹

梳囉

我都唔知

抽個生活興趣無咁私隱分享下
係點差別大法 點搵平衡？

雖然我更好奇想知成長背景點搵平衡

唔知係咪叫玩弄感情啦
我覺得有好感而你又想拍拖既
可以試左先
唔岩再分開 唔係叫你拖個一年半載個種
我覺得起碼比大家都知道係唔岩
對方都可以死左條心佢

愚人節被分手咁開心？

一係要佢當你係兄弟咁熟就無尷尬
一係要佢衝破心理關口 或者你做主動

一凹一凸都好吖兩個都內向咪仲難搞
date多排先啦 當俾你自己培養下感情或者觀察下都好
搞清楚你自己真心中意人唔係因為dry到好寂寞先開始都未遲

咩芳香

20驚咩dry青春有限，玩玩下就冇架喇，一陣又唔知點講分手，搞搞下就25/26lu

個心有無拿住拿住先
嗰啲先叫真係鍾意
唔係嘅只可以叫係好感

但又驚大家節奏唔同即係我用試嘅心態但係我又驚佢係好認真嗰種

如果我鍾意果個係你咁你話幾好可惜佢唔會俾機會我，連騎牛搵馬都唔會

你哋嗰時識咗幾耐一齊？

我唔知係咪對對情侶都係咁
大家既興趣完全唔同
我鍾意留係屋企睇下劇咁
佢鍾意戶外行山或者打機
一開始都係慢慢試
我又同佢行下山 佢又陪我睇下劇
點知我好憎行山 佢睇劇會訓著
慢慢試到合適既模式咁

自膠愚人節係一齊 幾個月就分咗

有d野試過先知，靠估下估下冇用，不過初頭覺得得唔夾就好快d分手，對大家都冇咁傷

放棄啦，我都覺得好累了，唔想再做主動了

好鍾意你，要瘋了

我就係好奇會唔會佢嗰套好啲因為至起碼佢一路以嚟都有人陪有人錫

識左一年
但真係叫熟d有feel會一齊出街到一齊係3個月內

又未至於嘅。。。。應該

ic 成長背景呢？介唔介意講下
私隱絕對可以唔分享

有時聽下真係女性既分享好過對班男扮女死連登仔

本身想多啲約出嚟相處下但呢排肺炎又乜嘢都冇開

即係啦

其實我都識女仔對唔熟男仔一句聲都唔出
圍內熟既女仔就9up無極限
呢種你地眼中算內定外向？

我好少面對啲內向嘅人所以都有啲難度

放棄左，應該呢世都唔會再搵佢了想同佢講聲呢半年來打搞哂

毒撚表示唔開心

有人追咪好，慘得過無人追

咁你不如同佢傾下 或者試下講下呢啲話題 浸啲俾佢知你想試下

一齊左之後 男既愈來愈懶 反而女既愈來愈投入 咁樣仲辛苦

I know that feel bro
上黎取暖

我就係呢種我覺得係extroverted introvert

咁你又覆佢嘅 sls

你地最近一次出街係幾時 做啲咩

價值觀唔同
對屋企人啊金錢個d
好似我大時大節全家都會各自出去玩
但佢會陪屋企人咁
一開始好似自己係孤兒仔無人理咁
btw我個陣磨合期出叫春post都有見過你
秒回好勁

拍拖之前真係諗清楚 一陣自己不能自拔

最後點解決呀？

我而家就係呢個情況真係好唔夾

佢成日都明示暗示我但我對佢嘅仲未係知好多所以。。。有啲uncertainty

無印象覆過你
我讀書關係比較夜訓
但一定要戒啦

一定要知清楚個人先好一齊

你個個就離譜啦

連登:係未處女?

最鍾意係感情台取暖coz i know i am not alone

如果佢真係當左我係兄弟係咪即係fdzone sls

最尾一齊咗幾耐？

係 friendzone左既女仔真係好正
大家相處另一種舒服

其實係架咁有時有啲人拍拖都係想有個人陪下自己姐

一定係了解多啲先會好啲

試過太衝動同左一個女仔一齊，結果好快散左

到佢真係騎牛搵馬先應承同你一齊 你都係會feel到佢唔係真心鍾意你咪一樣會好hurt

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

一講起又想喊

兩位唔好咁sad la 女死女還在

唔緊要呀，因為我都係淨係想出pool架炸

點解分既？

你都係留戀架啦
考慮清楚啦

都啱 冇咗嗰種尷尷尬尬嘅感覺相處起嚟係舒服好多

竟然認得我我諗住自己慢慢抽離下對佢淡d算

我都想知 係咪大家都係咁仲要係男追女

咁有時都想有人陪下嘅冇理由真係日日蒲架嘛

幾耐

唔認得 不過你叫得春即係留戀

應該只係好感

我之前就喺有少少好感 然後比d fd鼓勵到一齊到 好辛苦 唔好試

咪出下街先囉屌，感覺有就有，冇就冇。出多幾次咪知有定冇

係想同佢一齊定想出pool先

諗清楚先，最後多數自己愈來愈投入，最後就自己奶野

點解辛苦呀？

咪係囉你都冇資格話人！

睇嚟有啲經歷咁喎ching

咪搵下fwb囉，諗個男仔真係慘，雖然又冇話岩定錯

兩樣都有啦，冇理由同豬閪一齊都肯既

我會no 囉
你想象下嘈交個陣你望到對方嘴臉想唔想忍落去

其實係冇分別㗎...就算有幾多人但無一個係你鍾意嘅其實都係一樣

住址都隱瞞真係有啲過分 你諗住同佢分手？

講左話唔夾，但佢仲兜到話大家夾下但完全睇唔出想夾既行為都係9up

又唔係喎我反而唔鍾意男朋友太投入管得太緊

拍

唔想自爆

你估真係個個都估到咩

唔怕嘅，你改少少

其實我反而想試吓真係好鍾意一個人嘅感覺係點我好似從來都冇試過我有懷疑過自己係咪愛無能

你有冇問佢點解呃你？佢點答？

我之前都覺得自己係咁，唔知女仔係咪一齊佐 會由負小小好感，到愈來愈投入

好彩呢個po啲人都正正常常

收住兵先啦

點衝動法?

無問，只係講佐話大家生活方式唔同，我地放假係唔會出街（唔係同居）佢話唔鍾意出街

都係嘅有啲嘢慢慢嚟囉 (如果佢等到嘅話

之後就覺得好負

放過人地啦

最後自己投入

會

要了解下個人雖然因了解要分開呢句野真係堅

咁癲

所以根本唔應該太投入 凡事都留一線唔可以無條件付出晒

見過幾次面就好似大家都有feel,好似識左2，3星期就一齊左，結果4個月就散左，太多野唔夾

其實有咩所謂 照拍住先 唔啱先分開啦
反而你太鐘意對方 會好辛苦

寂寞 想有人陪
但又覺得拍拖好煩

我又唔係咁casual 既人

+1 想知

講得好好自私d都咁話

宜家仲傾到計 咪當嗰段時間發咗個靚夢囉

咁咪成日都要拍散拖?

咁我覺得佢都幾靚仔嘅算係

唔好害人

oh wow最起碼開心過

神交？

好多時都係條女一開始只係有好感應承左
然後幾個月後沉落去，條仔已經開始冇feel

佢有冇話對你做過啲咩？

就算你遇到個你好中意既，又唔代表人地都中意你，就算大家都中意對方，又唔代表夾。有好感已經足夠開始喇，咪試下先睇下有冇機會昇華囉，有時唔試過唔知既。成日都想等個最心儀既先開始既話，到最後就會發現自己原來一直錯過左好多機會。

我覺得啱啱相反 反正我就係

其實又唔係自私嘅只係留番啲保障比自己姐對人太好最尾受傷既又係自己咁不如對自己好啲！

中其實係咪個個都係咁

好認同

好驚佢見到呀大佬

去左大尾篤踩單車

佢成日玩連登咩

我講唔出分手但我講到咁佢都仲兜到我已經放棄狀態

絲打珍惜機會 係好仔就去馬啦

無人想知

已經有太多 (講笑

但係一齊佐最後可惜地分手我情願開頭曖昧開開心心過算

我就係擔心會好似你呢個情況咁

得唔到 永遠唔甘心

原來真係你...

你又岩，唔一齊之後散會唔甘心，永遠ff得太好

吊住條癮同失去差唔多其實 我成日都講 拍拖就好似買六合彩 唔買唔知中唔中

但係唔試又點知係咪鐘意
E個年代又有幾多係識左好耐既朋友變情侶嗯

好高深

多咪升下佢地lv囉

唔好同佢拍。

同我拍tg, hugo_1991

認真，唔係真係中意，唔好拍

因為我ex都係咁
開頭我chur佢，到中間開始even, 最後到佢chur我我已經冇feel了

拍拖就好似買六合彩 啲人成日都話睇定啲 我心諗睇咩 你睇得到就可以一次過白頭到老啦
所以話 拍拖有feel就要去馬 試過先知啱唔啱

已經有大將軍啦

Add佐 想奶你棍

都係大家都係拍下散拖 唔啱就下一個

岩，尤其而家速食時代

都係問吓姐

咁就真係尷尬囉

做咩猶豫拍唔拍拖

唔睇定d好似我咁中佐伏 自己傷心

但有時除咗感覺都要好睇性格各方面夾唔夾

咁咪即係唔啱 好多嘢都係親密接觸佐 摩擦佐先知㗎
永遠朋友關係始終隔住佐啲嘢 好多嘢都唔知

你試過？

人生長路漫漫，係會不斷轉變，呢一刻岩key 唔代表下一刻都係，依家睇唔順眼又唔代表以後都係，有機會咪試下先

真係唔知點拍拖

身邊有D FD一拍就幾年, 有幾個準備結婚

exact7ly!! dilemma

又想喊我唔知可以點

好

我覺得po主係我追緊嘅女仔 不過應該唔係

i know that feel flirt可以但拍拖就不了

same加油一齊捱埋呢幾個星期

唔係好明樓主, 有好感做乜唔去馬
定係你既好感有好多個人?

又唔好講到好似玩佢咁...我都對佢有好感嘅

FLIRT可以

咁你接唔接受做好多情侶既野但係唔係情侶

做過啲咩即係??

為你做過啲咩

喊乜?

又好似幾中肯喎仆街咁我一直以來咪錯過咗好多機會成日都覺得要一路等到真係好鍾意嘅先可以一齊

資深玩家

咁建議你暗示吓佢你想同佢發展
照同佢出街
到你真係鍾意正一齊

唔係到時又盞分手

原來係咁

點啊？相認？

學術交流下姐

yes 初戀個陣痛到仆街

如果真係踩單車嘅話，我諗你應該唔係我諗嘅人

真 同埋一黎就咁chur... 真係天水圍驚驚

因為我一直以來嘅宗旨都唔係咁我以為要好鍾意一個人先可以一齊

佢又真係慘啲嘅男朋友連住址都呃佢

好幸福

介唔介意問你你A幾

gay boy

我好似沉船咁佢好小理我 街又唔出 又話唔鍾意出街

咁樣好辛苦

其實我諗大家而家太悶姐
flirt幾句 9up 幾句is happy
但我覺得就真係要情侶先做得啲情侶嘢
可能因為我A0 個心態未咁open住

有gay中意我 都幾個

咩事?

唔會掛咁開心?

老實講 係唔係踩單車先 如果係我可以訓先 我本身準備訓 見到呢個po我以為係 所以特登等

Lm

哦明白曬, 原來係咁

我仲以為絲打你係果種唔想拍拖俾人綁住但又想有拍拖果種FEEL既人

女仔大多數都25-28結婚, 你嘛諗下仲有幾多時間俾你淨
有時拍拖雖然結果可能分手, 但你可以係過程中知道點樣對付下一個男人

初戀基本上冇乜可能可以白頭到老架啦, 我果時都係咁諗最後嘛又係衰左

單身好正
完全唔想同拍拖

我追緊個女仔都唔知係咪個心態好似你咁，有好感鍾意吊下人咁樣？
佢話佢自己係一個好需要安全感既人，個人要做到佢comfort zone 咁。我對佢都好認真畢竟我都想出黎社會做野之前都想有女朋友。而佢年紀都稍大都係要好認真搵另一半個隻。我就係唔明點解女人觀察咁耐觀察咩，大家有感覺，價值觀似咪一齊囉，冇感覺，唔係自己理想對像咪唔好搞人囉。
又要對人有好感但又自私剩係理自己感受，人地明明做好本分盲目咁等緊你表示，談唔上愛佢照顧佢感受就唔好咁自私拖住人繼續哂人時間溝過第二個。
講真你時間過左，人都會變啦，呢d係未知數冇人知，咁呢樣就要睇對方點維繫個良好關係架啦，未拍拖就黎擔心有意思咩？
唔愛佢就咪去搞人，繼續hurt人。

其實好感呀好中意呀呢啲feel，都只係入場卷黎架咋，之後既相處大把野要磨合，好易磨到你乜feel都冇晒仲要睇下大家日後既成長同唔同步。既然係咁，做乜咁拘泥於要好好有feel先開始

又好似好啱咁但無feel既都唔想錫落去啦點開始

如果真係唔岩咪分喇，唔好拖，天涯何處無荒草

其實我先20 同埋我唔急咁快結婚 又唔會生bb
只不過個男仔係交友apps識
一黎就咁chur會覺得好驚
覺得邊有咁快就咁撚鍾意我
我覺得唔關揀唔揀人嘅事
唔啱feel都拍最後辛苦嘅係自己
又浪費人嘅時間
只可以話係哩個速食文化中搵到互相鍾意對方嘅人好好彩

又未去到為我做啲咩特別野喎

咁無feel 就唔駛諗開唔開喇，但如果有好感就可以考慮既，而且開始又唔代表要即咀

1渣

咁你應該唔係我要搵嘅人

真 佢就係無啦啦錫咗我
我個下反應係嚇襯 無心動嘅感覺已經知道byebye得

你暗戀緊個女仔？講多啲黎聽下

唔係暗戀 只不過係佢唔想拍拖住

真心咩巴打係咪成日去gym 個啲大隻佬

唔算大隻 有啲線條

哇屌認真咩咁咪勁尷尬

巴打早抖啦唔係佢呀

但一個人好寂寞好悶

死心吧

一把打落去，然後大叫非禮呀

想唱埋首尷尬囉嘅主題曲添 不過係塊面姐

又唔係咁講既，有時只係想了解對方多啲睇吓係咪真係適合先一齊姐又唔係自私既只係唔想太衝動第時後悔既，始終有時唔係有感覺就可以架嘛

咁就係真係祝你今日尷尬 祝你聽日尷尬

sls 咁你點反應

咁激？

yss 啲男仔好中意一黎就好chur又flirt又盛，明明唔係識左好耐又講到幾中意我心諗有無呀好似為flirt而flirt咁

你個回覆最尷尬 10/10

點解？

情況複雜

我隔住個口罩都feel到我嚇到雙下巴都突晒出黎.....

真 仲要接唔到個下真係尷尬囉
會係咁問掛唔掛住佢 但我真係唔掛住
個下都唔知點覆
睇黎我太kam唔啱玩交友apps

ic芬香

咩原因係咁？唔夠鐘意？

其實縱觀而言大家嘅提議都係1）有好感足夠一齊，試下先，唔適合就分手。2）你再觀察下，鍾意喇夾喇先一齊。3）一齊，但係有咩唔夾要磨合，真係唔得喇先分手
呢啲全部都要睇你地有幾鍾意大家同埋夾唔夾
你自己要諗清楚你係想拍拖 定想同呢個人拍拖
如果係前者 咁呢個人就唔適合你
後者嘅話你就拍啦，但係有心理準備要擺好多時間心機
加油啦絲打，拍拖真係好煩，不過係開心嘅

一個幾月 佢就發現自己得好感 然後嗌分手

A0 同埋自己冇咩信心識女仔

唔拍拖都可以關心你嘅

以前又係有個男仔追足我4年我都無受到因為一直都無feel吾想因為好似可憐佢而一齊但而家我反而會同你講其實可以試吓？（前提係你唔討厭佢啦）至起碼你地試左如果真係唔先會心息嘛佢，當比次機會大家？

知道啦我會再諗清楚究竟自己係想點

有時感覺既野又好似真係無得逼出嚟

仲以為你係老手添 我比你小小嘅建議就係你要打扮下同埋主動小小啦由朋友做起

做人SP算啦

但個種關係始終唔同男女朋友既

拍住先
遇到個自己真係鍾意嘅
先飛左呢個

我唔係啲咁casual既人

哇好無情呀

男女都係咁架啦

男女都係咁架啦
做壞人先多人愛

雖然都認同啲人係越壞越愛，但我又唔想做hurt人個個同埋巴打係咪比女hurt過

寧缺勿濫 ，第時分手你會傷害左人

但係如果唔係太鍾意就一齊好易散架
如果對方係認真既話會好hurt

wtf 一次就一齊咁癲

有無可能會一齊越耐越中意呢我見上面有啲絲打都係咁

女仔好似會

我反而唔明點解你想拍拖 佢就唔適合？

我覺得會係建基於有好感一齊
唔係c打講個種一試無妨既心態

好既 thanks 絲打

係咩嘻嘻

我諗佢意思係我唔算真係中意個個人而一齊

觀察多陣 擴闊社交圈子啦
單身男仔大把

巴打應該好靚好 但點解佢寧願做朋友？

唔好
咁樣害左人
自己會有報應

男同女嘅諗法唔同

男仔無食之後段情無咗會覺得 蝕咗

女仔無食之後會覺得 好彩無蝕比人

25歲 a0

我又唔係抱住玩佢嘅心態一齊。。

但係你都唔係因為鍾意
你只係dry
咁樣都係分手收場

再等下囉

我都有諗過究竟係真係對佢有好感定純粹太dry先有錯覺

你依家咁諗 應該係太dry 如果真心有好感唔會猶豫

俾佢追下囉

等= 一世單身
主動追 = 條女唔係鍾意自己

呢個真估估下但又唔講出口既關係

由朋友做起既成功機率應該高啲既

同你一樣感受 不過覺得唔好因為恨拍拖而同個自己冇乜感覺嘅人一齊

咁最後一齊左？恭喜唒

我諗我會再相處吓睇吓係咪真係有feel再決定

你都係有人追但無受？

未啦，不過呢幾日係keep住會txt同打電話嘅
而且以前係我主動撩佢，依家佢仲主動過我

都係keep呢個溫度多陣先，習慣左佢好慢熱，突然積極咁多有d適應唔到，所以同左佢話我都要d時間去調節

係 拒絕咗了

咁幾好呀即係佢都開始上心你啦

ohshit 你身邊有朋友都中意佢？咁你同你朋友咪好尷尬

樓主我係追你嗰個點解你上黎開完op 之後同我講野個態度轉左咁多既

Anyway 就算唔係我都想你俾下意見我，例如你想個男仔點同你相處你先會舒服啲

有d人 dry左好耐 對方話鐘意你 而你有d心動嘅話 就真係會試下 譬如我就係 果陣時驚我拒絕就冇人對我咁好 宜家咪又係拍左幾年長拖 我自己都冇諗到會拍到咁耐 當然 我宜家開始有d後悔了

點解後悔？

你話你未遇過鍾意嘅人嘅話，即係你都唔係鍾意你個ex先同佢拍拖啦，咁點解你嗰陣會同佢拍拖嘅？
同埋都想問下既然都有其他男仔追過你，點解你會struggle喺呢個男仔度嘅？

未一齊過 又點會去到好愛先

啱feel 就拍拖唔代表濫既

唔食過碟餸又點知好唔好食 鍾唔鍾意食呢

Say the following to your girlfriend: All I want for christmas is you! You melt me faster than a snowflake! To me, you shine brighter than the star on the tree!

嚇得我呀！即刻起一起你底好彩唔係
我想佢唔好咁怕羞，可以大膽小小同埋有適當既skinship絕對可以令成件事升溫！

發覺普遍男仔係拍拖方面都好似好急好chur咁唔知以為佢哋趕住去投胎感情係要慢慢培養㗎嘛，點解要咁急

同問

有鍾意過個ex,但自己知道唔係最鍾意最愛嗰隻 因為咁多個追過我嘅人之中我好似對依家呢個特別有好感所以就喺度諗會唔會佢就係the one

又好似係喎

?

加油啦唉

感情無分邊個贏邊個輸嘅又
當你以為自己贏左 但其實輸得最徹底嘅係自己

大家都對對方有好感叫情投意合

不妨發展下

但佢真係太怕羞 我好驚一齊咗之後佢都係尷尷尬尬咁

冇俾人hurt當贏架啦所以永遠唔好去得太盡，因為你永遠唔知對方幾時會離開你

咁要睇下你對佢係唔係真係好了解啦

如果驚驚地既 咪搵個機會兩個人食餐飯傾下計

試探下佢點諗囉 有d 人係曖昧緊係怕怕羞羞

但係明正言順拍拖既時候就唔會咁樣

對我黎講 觀察冇乜用 好多嘢我都係會收埋拍拖先會做如果我女朋友都係觀察下我先決定嘅話應該就只係覺得我係一個普通毒撚

exact7ly!! 佢而家比我既感覺就真係毒撚格既男仔(雖然毒得黎又幾cute既

如果有好感就去馬啦
我自己覺得緣份嘅嘢唔係話有就有 係無傷害人嘅情況之下又互有好感點解唔試下先 人一世物一世

有冇人試過開始左一段感情但係投入唔到？
岩岩出pool,對方(女)係A0,大學畢業幾年,好似好保守咁, 身體接觸又係維持係拖手,kiss都未試過(可能因為大家都帶mask啦),更加唔會講i love u果D話,有D無奈,冇以前拍拖果種投入甜蜜既感覺

教佢講，話佢知你想點，有時出街送佢返屋企 係樓下冇人地方扭多兩扭睇下有冇feel，有feel咪慢慢慢慢慢咁幫佢除罩錫佢 睇下除口罩中途有冇反感先 有就唔好夾硬黎，冇咪錫落去

其實毒撚格係咪扣分位嚟？

好 多謝巴打提點

睇你對手有啲女仔鐘意男仔夠毒 有安全感
有啲就鐘意social啲嘅

係就算有好感加上我本身已經唔算怕羞內向既女仔都會卻步男仔太毒太被動真係有啲難搞

一齊左幾耐先？呢啲真係要慢慢感化我以前都係成個薯仔咁乜都唔識，係個ex做主動我先慢慢識

但太毒係連進一步發展都好有難度

我初初識我女朋友果陣都係好怕羞 俾佢玩返我轉頭 係咁笑我怕醜仔
拍咗拖耐咗之後習慣咗 宜家有時會玩返佢轉頭

你係in wt way既怕羞 但你又敢同佢表白？

同佢出去果陣係佢係咁開口撩我講嘢，我都係勁怕醜好簡單回應佢
我覺得係我女朋友搵機會俾我表白，但係同佢傾佢又唔認，話係我自己決定表白
果陣佢俾咗個好好機會我，之後我自己都諗咗一陣，最後表白 中間好多細節不過唔講了，驚女朋友會睇到

幾日姐
佢好似唔投入咁,搞到我都投入唔到

情況勁相似

你係唔鍾意定點？

但你對佢有無感覺先

幾日唔怪得啦可能佢要啲時間適應？你投入啲先囉 如果一開始就咁冷淡咪好快cool down好快散？但我又好奇咁你哋係點樣一齊架？

不過我同個case又唔同嘅
所以睇下你會唔會主動同佢表白或者做啲機會俾個男仔表白 引佢講

我同佢表白嘅， 我都唔算好肯定自己鍾意佢， 不過對佢真係有好感囉所以就想試下同佢發展

價值觀方面其實相差唔遠
大致上都差唔多

對上一個係幾耐之前？ 咁又係同佢繼續做住朋友先囉再相處下睇吓點

我就係怕會發生你呢啲情況我唔想一齊咗之後都尷尷尬尬又勁唔投入咁

上面果個原來quote錯咗回覆，想回樓主

我覺得如果你繼續諗落去又唔俾signal個男仔，個男仔有機會就會縮沙，如果你真係有好感又想認真拍拖想了解多啲，想要多啲時間放低另一個人，不妨話俾個男仔知，等佢知道你諗緊咩，溝通真係好重要

哈哈 我都覺得唔係回覆我咖啦
不過唔覆你又好似唔係咁好咁

下面個段應該係覆我的吧
==》我唔想俾佢知道我有個人未放低啊
因為如果將來有機會一齊
我怕佢會有條刺係心度
不過同得佢一齊
我都唔會諗其他人啦

都係嘅每個人介意個點都唔同，除非佢問到先講都好啲嘅！
不過我覺得你都要用你嘅方法話佢知你有意但需要時間多啲再諗下先會好啲，起馬個男仔會覺得自己仲有機會，冇咁易放棄追你，扮唔記得真係唔係幾好

希望你快啲move on，個男仔又快啲再同你表白啦

我會努力

其實佢成日都暗示我叫我做佢女朋友但我又好似未準備好雖然我都對佢有好感，所以通常我都係hea過呢啲話題

agger 扮唔記得呢下真係有啲衰

如果我係嗰個男仔，見一個月之後都未有回覆就會自動收皮
與其唔覆，我覺得同佢講一個月前嘅表白要再多啲時間考慮會好好多，至少俾個男仔知你唔係當佢冇到
咁你係咪仲同佢keep contact緊？

嗯 我會諗清楚的
咁佢確實都有一個位置的
利申：唔係兵 我唔收兵的
仲contact緊
我覺得佢冇chur我真係好好

依家冇熱戀既感覺,so9sad

有人追但係又覺得寧缺勿濫
其實都暗示左呢個追你嘅人只係（濫）

如果你個好感唔係呃自己嘅藉口
可以一齊出下街 了解下先

上面個part 唔明你噏乜 點解會覺得係呃我自己嘅藉口有乜必要要自己呃自己

我完全同你一樣 我都愈嚟愈鍾意 好事嚟

因為dry所以為拍拖而拍拖
就比藉口自己說服自己其實追我個人都ok
我都有好感嘅 不如一齊試下啦

我唔係想話你岩定錯
只係希望你既然覺得寧缺勿濫
想同自已鍾意嘅人一齊
就唔好因為dry就同左個其實自己無咩感覺嘅人一齊

所以建議下你了解下佢又了解下自己
因為 為拍拖而拍拖最後都會好空虛

ohhh 明白晒我係真係對佢有啲好感先想發展， 我都知道要長期對住一個唔鍾意嘅人一定好難頂但我都會再了解下佢先諗之後嘅野

等你好消息

內向成點

對住我又唔係好講野 勁怕醜 但又feel到佢其實已經好努力搵野講

我覺得你可以試下由你帶起個話題，睇下佢識唔識講
因為內向撚真係可以唔洗講嘢同好被動

咁你哋本身點識

同學黎本身無交雜但佢有一日無啦啦approach 我

相處咗幾耐

一個月咋

鍾意嗰個同樓主一樣 話想了解多啲 最後可能因為我問題 就不了了之

生而內向 我很抱歉

樓主仔仔有冇表白，如果有講過之後個關係會唔會奇怪咗？定親密咗？

點樣不了了之法先?

唔係嘅 shy shy boy 都有佢嘅魅力

無啦啦冷淡 之後就完咗

Dry就比我屌住先

有啊而家冇正式一齊不過就有啲似情侶咁相處

thx but no thx